痢記出個日本仔比查奧爾撞死都似

花式自殺

唔同位啵ching